究竟係熊市定牛市回調？

牛
熊

問完未
點解你覺得我地知

睇下多人覺得牛市繼續沽
多人熊市就買囉
我係要問啊
問問問

大户話大時代又得 科技股爆破又得
唔單只妖股出事 有盈利既增長股都收皮

就咁睇依家多人熊

熊市回調

道指會跌到3000 納指跌到1000
TSLA會50蚊不值 Bitcoin一粒好快買唔到一碗雲吞麵

今晚不問價掃sqqq

負皮係比呢個垃圾post

今晚要買貨了

「傳統股牛市爆升嘅新經濟股熊市股災」

大戶話咩咪咩囉
除左佢地有邊個會知

做下民調又唔得林奠你老友啊

就嚟跌左半年profit

大部份渣貨係手都嘔返profit出嚟
睇吓多定少

熊熊哈